(適合男士睇)(變大變細loli) 29歲單身冒險家的日常

套野係講個29歲寡佬執到個細路女(?)
然後久唔久帶去打怪同一d on99既日常
越後就越有d色情neta妓院啊呢d
成日以為自己好好抽但好廢既loli

主角開始懷疑佢既身世...原來係識得夜晚會變成大人(種族唔劇透了)

日常得黎不乏一d令人感到小小心酸既環節

淫魔唔會染性病

小朋友好黑暗

push

名都冇

名呢

名：29歲單身冒險家的日常

好似幾好

我覺得算係幾好...日常得黎又有小小打怪日常
成班角色一齊做d鳩野

睇緊
唔錯

Thx

nice

係咪月刊來?
因為出得好慢
我見台版有第一集單行版

唔清楚
但係漫畫人有十七話

幾好睇
不過好似出得好慢

係

想轉生

好睇

牙禮=loli控

一路睇。。。。
一路諗起白兔糖。 。 。。
我個心理創傷。。。

公會女職員好正
btw神父唔鳩up咪幾好law

係月刊